‼有名你叫大仆街‼推到潘杰比人拉‼認住呢個冚家鈴‼就係呢隻霍紫泳‼（22)

唔知咩事既可以重溫 蘋果懶人包 全七集

樓主私人推薦：
霍紫泳專文：
潘杰專文：

有咩要改或者加嘅歡迎提出，歡樂滿潘杰

Bonus Facebook Post（截至開post時仍然存活）：

友情提示：請勿理會部份故意搞事會員，大家專心推post爆料

上頭香

開學啦。。。。屌你老母

推
Cardpay到你

推

咁就22

HKU R.C.Lee Hall潘儀開學啦喎，介紹佢畀同學仔識吓啦

潘儀真心幾靚

同學仔一開學
基本上有上連登都知呢單野
認起都好撚尷尬
一個二個扮無事
背後就笑9潘狗一家

有沒新一輪狙擊行動？

新post留名

Lm

留名

2推

3推

Pish

4推

扮無事咁厚道?

5推

6推

推推

7推

8推

9推

10

10推

11

11推

12

12推

13

13推

推！

14

有耐無追啦，推返下先！
聽日開學 HKU

14推

15

16

17

雖然我已經停左 但新post必須留下足跡

15推

16推

17推

18

18推

19

只要我一得閒就推撚爆佢

19推

pish

20

20推

21

有無人覺得呀勇似係輕度智障

睇完岩岩星期日檔案-智障人士在職

輕度智障人士外表睇唔出, 但講野同反應會同其他人有D唔同

一早都大把人覺得佢系智障人士, 只系佢自己唔認... 我之前都出過POST:

"阿勇哥請問你驗左智商未呀? 如果醫學證明左你真系弱智, 咁你就掂LA

你可以真系去報警話兩條人渣騙你張信用咭去用, 冒簽你張咭...因為你系弱智人仕而且從未用過信用咭, 所以跟本唔知信用咭的運作... 咁樣情況應該唔會告埋你... 就算告埋你都應該判得好輕...而且信用咭簽賬紀錄銀行有KEEP, 不會被消除... 咁應該夠料告入兩條人渣WOR....

你受訪問時咪話過會報警, 做男人要言出必行既, 請你真系去報警LA, 以免助長騙徒, 以致免再有下一個受害人..."

推推先

21推

22

22推

23

呢種唔係要屋企人幫？揾埋區議員，上埋電視新聞個隻，好似智障人士被人呃入會做gym咁

23推

24

24推

25

25推

26

26推

27

屋企出一個真係冚家產

27推

28

屌你老母老閪都推返上去

大家早晨

開sem 啦

28推

開sem當然推，有人出動未

29

29推

30

30推

31

推.

又話貼鳩佢阿妹去HKU

31推

32

無人理了

等天收

開學啦，潘狗妹啲同校同學識做啦

32推

33

33推

34

唔好比佢停

34推

邊有人貼

杰9

快

潘妹既同學仔今日有冇問佢地一家呢幾個月過得快樂嗎

快快快

35

推啊推

36推

有無潘儀嘅同學仔爆下料

37

push

35推

36

推呀

37推

38

留名等睇同學仔

支持新 post!

其實都有咩可以再做架la, 推下 post,
等人警愓下咁囉

但我深信佢地死性不改
一定好似電話騙案咁,
一定會再搵獵物,
實有 d 唔理世事唔睇新聞既人中招
諗起都覺得奈何

推到佢冚家剷

希望開學之後, 有多 d 正義嘅同學仔會爆下料

等佢地唔敢咁猖狂

條友仲係咩事都無

開左學唔止推得啦掛
民主牆呀街招呀有乜做過

38推

39

無波既
老母無俾飽飯食？

39推

40

40推

推到佢仆街

41

Push

41推

42

42推

43

人手置頂

無哂聲氣

你以為啦

食咁多精無理由

佢係咪翻學呀

43推

咁多同學仔無一個上連登嘅

44

幫手推下先

毋忘潘杰

開學未？

殺一儆百，殺絕班美容雞

再push下先

食屎啦美容雞

仲有潘杰全家

無追post 一排
請問有無新進展同行動

召喚潘儀啲同學仔

朋友sd黎 潘杰同臭雞又活躍返啦

屌你老母。。。。。有人留意。。。正

仆街 推死佢

仲推緊

44推

有冇正面

45

想東山再起兩隻畜牲又出來呃人

45推

46

做撚左紅人

46推

47

47推

48

48推

49

屌佢老母係咪乜野後果都冇

臭雞出街。。。整臭香港

雖然影得好遠，但一見到auntie個綠色手袋就肯定佢地啦

49推

佢個妹係UST 點?

臭雞出沒

繼續狙擊

潘杰大仆街，推到佢俾人拉

推下先，警剔世人

後入佢la

無錯！！

50

死垃圾

無撚天理，做咁仆街嘅嘢可以乜撚嘢事都無。
我推佢兩個無毛!

50推

推到全香港都識佢地

51

51推

52

52推

53

HI

想知潘儀近況

如果D同學仔知道佢D學費係佢個仆街呀哥搵返嚟

佢會唔會比人排斥架

好擔心佢

有冇同學仔係潘儀同學?

可唔可以講下佢既講況

有冇同學仔

HI?

唔通真係比人排斥

有冇同學仔識潘儀BB呀?

同學仔可能仲未知乜水，幫手介紹吓

推多啲

唔係同學仔都唔緊要架
想知佢近況咋

好

希雍潘儀BB 個豬仔仲係到啦
你地知架啦
而家D狗公咁狼

潘儀BB唔開心比人排
D狗公咪好易上位

個豬好易就沒架啦

潘儀屋企咁有錢，點會睇得上眼班狗公

你又有道理WO

同學應該熟曬

推爆呢條死仆街！

推啦

死全家

唔夠熟 熟曬點會無人報料

推 唔可以就咁被遺忘

開學啦

推推推

53推

54

54推

55

55推

56

56推

57

57推

58

58推

59

59推

60

60推

61

過左氣lu

61推

62

62推

63

63推

64

64推

65

推爆佢

65推

每日都要推post

66

66推

67

67推

68

68推

69

推五日都未爆post，渣嫁

渣ga

69推

屌

70

思狗嗰陣啲巴絲明明好有行動力

我比較賤，大家可以試下
1. 主動同潘妹一組，之後present/交pj前 del佢名
2. 分完工之後偷偷轉topic, present果陣等佢柒
3. 同lecturer投訴佢freeride

自己作孽，比親人受返

😅

有冇j圖

咁柒都j

up

70推

71

個post仲keep到？

屌你咁悔氣嘅

上!

71推

72

72推

開學啦。。。冚家產個妹有冇比人搞？？？

ready new link?

73

:-

其實有冇人知亞勇住喺邊/喺邊度做野, 再搵社工主動上門輔導亞勇,鼓勵亞勇報警, 先係正路...

無追post一排, 咩境況？

73推

74

New Link.?

74推

75

75推

76

77推

78

唔推唔係人,就算唔得閒，都要上嚟推一推。

78推

79

推到佢投降

Newa Link?

79推

80

果然同我名一樣

new Lonk?

998

999